日本女神vs連登女神 邊個贏？

石原里美：

澄b:

正皮：石原里美
負皮：澄b

你係連登女神?

澄b

唔洗比啦，求其搵個都屌打 natabcde la

搵個明星黎同個普通人黎比有d唔公平喎

有幾唔公平呀 兩個都係女神